Het leek, terwijl het duurde, worden alle branden en leven met dat onverklaarbaar gevoel ik had, en toen wij er waren , was ik zo veel versuftheid gedurende enkele ogenblikken als had ik al in de bliksem.
